{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 엘레강스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前1時までです。 宿泊料金は2人基準となっており、パーティールームのような特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊のため、入室をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により継続的に変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室のご利用案内は。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後5時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準となっています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は、提携店の方針により入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊の場合、入室をお断りする場合はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報は継続的に変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更による不利益については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室情報の変更による不利益については、当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用案内は提携店にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 408
    }
}